中大人要做好準備,曱甴準時玩突襲強攻中大

唔好信曱甴而家佢地換更補物資,隨時再攻

記住而家係戰爭狀態

推

Push

正在換更

敵人反口覆舌，毫無誠信可言，唔可以信佢哋撤

最怕有部分人信左,放下戒備

2014拖延
2019突擊2014拖延
2019突擊2014拖延
2019突擊

已經殺到黎